美國示威根本唔關Trump同共和黨事，係Dem啲人想推卸責任屈落Trump度

係五毛想